達哥拎女主角？

仆街 死垃圾 以後唔撚睇TVb

達哥萬歲

收皮啦你 柒到仆街 女主角最撚樣衰係你

恭喜達哥

無人鐘意你呀

係好多人唔中意你呀柒頭

又幾柒呀

Ali

唔是女主角來的

擺睇TVB

1分44秒攞女主角？

其實我覺得越睇越正

屌你老母 無人想知

講野一嚿一嚿

屌你老母

港姐志願：我要成為一個誠實既人

然後假學歷

張聲好撚煩

見到蔡思達都想轉台

C wing 無曬表情

把

食屎啦你 黐脷筋呀？

都唔知up乜鳩 講到舊屎咁

佢有無腦架

睇個頒奬典禮睇到我好撚老尷

做咗咁多年俾達哥

笑能死

媽 好撚柒呀